覺唔覺少左好多人打籃球

以前中學 放學時間去親邊個場都係咁撚多人

近排屎忽痕想打波，發現屋企附近幾個場都係空既，不論閒日平日 放學夜晚都係咁

明明附近都有屋苑有學校，唔明why會無人打

玩具少人玩正常

依家玩iphone

正常，以為大隻打開波嗰d
通常都頭腦簡單

好多去晒做健身公司，跑數，呃人
仲衰過倫敦金

依家個代掛住打機同打飛機
又唔打波

平均都咁高，公平咩

同問

玩玩具
不了

開始轉涼，怕凍親

全部溝哂女上哂岸啦

邊似班足波撚 成身臭汗去迫茶記

呢家啲學生個個溫書補習，邊有時間玩玩具

其實我細個時好少人打籃球
個時街場得一兩個人射下波多
自從Slam Dunk出後
突然多左好多人跟風打籃球
個個當自己係流川楓或三井壽
配合當時亞視播NBA地帶先多左人睇NBA

近年冇乜籃球動漫hit得起
所以好難比到人打籃球個種熱血感覺

好多當年迷Slam Dunk嘅人可能玩緊NBA 2K
NBA 2K好擬真好過自己打波啦
個批人個個三十幾四十歲
返工或有家室
約齊人打波都難

玩具始終有過氣既一日

唔覺，早前想打，唔係book左場就排6-7隊
好啦轉去另一個場打，又係咁
最後放棄番屋企，無再打過籃球

你個啲係最大既場

細場係吉

去晒大場

玩具有人玩架咩???
利申玩玩具

打波都要出灣仔旺角，屌那星

去晒LOL

玩具反斗城都破產啦
藍波冇人玩都正常😂😂😂

吊而家真係少左好多人

足撚有幾多個落場踢呀
收皮啦

真係忍唔撚住屌鳩你，無人打咪仲好啦，自己練吓波唔得嘅，要人同你打，返去揾你老母打啦！

咁不如打飛機算啦你條毒撚

自己一個射波同條傻鳩無分別

樓下個場晚晚都爆晒人，有甲一甲二喺到打波

真心唔好睇，成日射三分